啲二蚊廢老又妹下妹下妹出新境界

頭先搭過海巴聽到有個廢老講

「嘩 呢個站都有人上wo
可能啲人真係要過海wo」

隧道口

110出尖沙咀
去到太古左近

唔係個個都好似樓主咁醒
包容下啦